Ik heb haar sinds die tijd die ik zie, nog nooit gezien haar gaat uit die deur; Nee, ik heb haar sindsdien nooit gezien, maar ik denk het wel Ik heb haar vele en vele miljoen keren aan haar gedacht ze zou voor me bidden; en als ik ooit dacht dat het goed zou doen voor mij om te bidden voor _her_, de schuld als ik het niet zou doen of kapot zou maken.
